［突發］有圖，飛天男死因

佢個女話未死得

係有筆記就好
宜家件事未完
唔好開膠PO住